好辛苦，一直都集中唔到精神溫書

利申：外國巴
一方面係對香港既未來感到好無力，自己除左Twitter 打幾篇野，簽下聯署就冇乜做。
另一方面下個月就考大學，對自己能力信心唔大，覺得自己未準備好，亦都怕失敗
兩樣夾埋令到我成日都亂諗野，不斷比恐慌自己
呢排温書效率都差左好多
（純粹叫下春

唉屌同路人
不過我係寫緊畢業論文
呢集日不停睇live睇左香港咩事
10.1個日我係大學喊到堂都上唔到
好無力好想返香港做啲嘢

你係外國做唔到d乜 努力向上爬啦

兩邊壓力，最好沉著應戰，盡能力，勿睇重得失，間唔中抖抖氣

對 💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

屋企重要極藍，五年前雨傘出過去，返到去拎刀兇鳩我(食屋企住屋企，冇本錢反抗佢地去發夢，電話裝埋追蹤app

不如比自己休息下先啦
我諗你而加都好大無力感
想為香港做啲野
但自己又面臨好多讀書壓力..

屋企極藍又真係好辛苦，你而家洗唔洗日日都要對住佢地？

有好多人想逃離香港呢個爛鬼地方都唔得
你喺外國嘆 仲叫咩春啊dllm

乖
讀好書
學好外語
努力做一個上流人仕
記得 住咩野都要專心
溫書時溫書 唔好分心睇其他野
未來香港需要好多專業人士去為大家繼續行
加油

入集中營就集中到

Me too